{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 인디언보이 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは13:00です。 予約した宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加入室者は1人当たり料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、状況によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあります。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能です。 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約した客室は様々な特別サービスを提供しており、すべての客室でネットフリックスを視聴でき、無線Wi-Fiを使用することができます。 また、高級寝具や正しいキャンペーンを提供し、スタイラー、マッサージチェア、スパワールプールなどが備えられています。 金泉インディアンボーイ無人テルではドライブインで1台目が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した宿泊料金は何人分ですか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加入室者は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加入室者は1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる特典や設備はありますか？",
            "answer": "予約した客室は様々な特別サービスを提供しており、すべての客室でネットフリックスを視聴でき、無線Wi-Fiを使用することができます。また、高級寝具や正しいキャンペーンを提供し、スタイラー、マッサージチェア、スパワールプールなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "金泉インディアンボーイ無人テルではドライブインで1台目が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 558
    }
}